台灣將於法國普羅旺斯設立官方辦事處

台灣外交再突破！

台外交部與法國協商討論後，將在南法觀光重鎮普羅旺斯艾克斯（Aix-en-Provence）新設辦事處，促進兩國家的觀光、交流，亦有利於台灣將外交服務深入南法。

這是今年以來，繼台灣駐索馬利蘭代表處落成、駐
關島辦事處復設後，外交部增設的第三處外館。

一個駐索馬里蘭
一個駐法國

心理會唔平衡

索馬里蘭未到shithole 咁慘 至少有陽光與海灘

駐索馬里蘭唔係駐索馬里

索馬里 陽光與海盗

TAIWAN NO. 1

好得幾多

真•好打得

今年應該係計1971年雪崩斷交後台灣外交最好嘅一年

唔撚同架，索馬里蘭唔係靠海，有撚海盜咩

Sor自膠 睇錯

推

支那：好嬲好嬲法國拿石頭砸自己腳

push

有海㗎

少數穩定嘅非洲民主政體

當梅花遇上薰衣草